郭文貴又中 香港美國領事館換領事

美國駐香港及澳門總領事館宣佈，國務卿蓬佩奧已委任史墨客先生，接替唐偉康先生，為下一任美國駐香港及澳門總領事，並將於二零一九年七月起履新。

The U.S. Consulate General Hong Kong and Macau is pleased to announce that Secretary Pompeo has selected Hanscom Smith to be the new Consul General representing the United States to Hong Kong and Macau, succeeding Consul General Kurt W. Tong beginning in July 2019.

5毛: 無范冰冰片 就算你講中一百樣都唔計

新任咩底子

郭文貴:中!

點解要換人？
有咩意思？

x2，條走數鳩up廢老講咩？

郭文貴話條友受唔到風

政府會搞送中

受唔到風？

換鷹派？

任期滿呀，駛鳩預言咩

收唔到消息

現任總領事唐偉康7月任滿離港並加入私人機構工作。

身爲高級職業外交官的史墨客先生，出生於緬因州，配偶為吕英宗（Eric Lu）。他懂中文、法文、丹麥語及柬埔寨語。 史墨客獲委任前在國務院出任主管中國事務處的副助理國務卿。

他曾出任美國駐上海總領事，國務院中國及蒙古事務處處長，也曾經在多個美國駐外使領館工作，包括喀麥隆、丹麥、柬埔寨、泰國、阿富汗及中國。另外，他還在國務院的日本事務處及美國在台協會任職，亦曾領導過美國在伊拉克穆薩納省的重建工作。

史墨客畢業於喬治城大學（Georgetown University），擁有倫敦政治經濟學院（London School of Economics and Political Science）及普林斯頓大學（Princeton University）碩士學位，巴黎政治學院（Sciences Po Paris）政治研究證書。他曾以美國外交關係協會國際關係學人身份在日本交流研究。

美帝香港領事次次都係三年換一次，仲要係次次都係七月換

如果化武都中埋
我地就嬴

化武 ＝ 聯合國必須介入
又調查隊、又出兵

如果如果如果

佢呢幾年中咗咁多，竟然仍然無視

仲等緊彭斯演講

ada 有冇返工？

有！＝ 用左

係用左先會有 UN 出手

唔係咁大鑊嘛，不過我信！

小學程度嘅習近平，就好似facebook youtube嗰啲支那仔咁樣，不知幾想香港死，既痛恨香港人嘅高尚人格(因為自己冇)又妒忌香港人嘅勇敢(又係冇)，

所以整爛香港玩魚蛋論極有可能！

每三年換人架 wiki 下

郭: 聽日星期六
連: 老師又中！